係東涌欣澳的朋友，入來孤島搵我玩

小妹住孤島愉景灣，各位係東涌欣澳的朋友，必要時搵小妹一齊玩